喺屋企就嚟谷到人都癲

你地每日生活係點過

屌閪

我得手

打飛機

日日打會出事

睇書，打機

都真 搵fd吹下水？

睇左美劇兩日，個人開始有啲躁

毒撚冇朋友

由依加起我地就係一分鐘嘅朋友 呢個已經係事實 你唔可以否認

咩美劇

睇到無野好睇, 打到無野好打, 日日叫外賣, 唔出制

操fit自己準備抗爭

有無睇過modern love? 我個人覺得幾好睇

好煩 同屋企太耐 同屋企人都多左好多爭拗

係屋企得閒就郁下做下運動

我都睇緊，不過係紙牌屋

打機 睇劇 睇小說

由於以前職業原因 我成日都留喺屋企 可以俾D建議

1. 操fit 自己
一定要做運動，尤其是依家武肺，建議買D resistance bands 每日花一個鐘頭操，網上我見$500有齊唔同磅數阻力夠做

2. 想打發時間既可以煲劇
但係我個人唔建議，因為我覺得時間唔係咁浪費的，一日睇唔好睇太耐，1-2集已經係極限，我睇過覺得唔錯既劇有：
美劇 Good doctors, Breaking Bad
台劇：惡作劇之吻，我可能不會愛你，必娶女人
英劇：Skin, Inside No.9 (9號秘事）
韓劇：Pinocchio, Doctor異鄉人

3. 讀書
屌你趁依家有時間讀多D書啦後生仔，歷史、經濟、政治、小說類總有一款啱，想由入門學起既話建議地Khan Academy, 上網睇多D人地書籍推介，等圖書館開翻落去借

4. 學樂器
呢個唔洗點解釋啦，不過冇興趣唔洗勉強

5. 有D人會試下做blogger/ youtuber
呢個係我朋友親身經驗，佢有D學識，上網寫一D關於政治博弈、時事評論既文章，可能你地都有睇過、不過唔開名啦，個人認為可以試下自己有興趣既嘢擺上網，反正你都冇嘢做

阿媽痴線
我都痴左線
今晚終於打爆左部電視
我覺得自己有精神病

有乜咁好笑？
我阿媽腸癌
我細佬條女唔聽人講仲去飲
我細佬今晚仲去酒店陪佢訓
之後攪到我阿媽發癲
因為怕肺炎

日日屌藍絲老豆老母

屋企細
我都係

瞓醒再瞓